有冇人試過著Huggies學習褲見工？

like a boss

haha